[突發！]ios lihkg 下面行廣告bar消失左！

仲係到

The ad in post list is really disappeared.

頭先明明唔見左架，reload左5分鐘！